有冇人通宵唔訓恥笑竹山?

已經買齊大量巨峰提子麥旋風山竹牛肉球

聽晚先到喎，你今晚唔瞓有咩用

撚會到咩 未驚過

天文台話零晨8號 ， 順便恥笑埋天文台囉

睇雷達圖好似要早十一點先最接近本港， 瞓醒先恥笑都未遲

雷達圖識得預測